痴撚線! 一個國家簽咗一條影響全國嘅條款，但係全國人都唔准睇全文

係話緊你呀支那國
痴撚線到心寒

支那國有上連登